612支援基金籌7428萬 已支付逾191萬元

支援反修例抗爭者的「612人道支援基金」昨公布工作報告，截至前日共籌逾7428萬元，跟進個案共530人，已支付逾191萬元支援金額。基金表示，支付金額暫時不多，主因是絕大部分基金能接觸並跟進的被捕個案，目前只需第一階段法律支援，包括被捕過程的支援和保釋，而很多義務律師都願意免費支援。隨着被捕者進入下一階段法律程序，包括提堂、答辯和正審等過程，以至向警方提出民事索償，估計支援金額將大幅上升。

籌左7千幾萬, 依家用左2%, 係咪可以先作其他用途 (例如登報, 司法覆核)? 香港人可以隨時再捐錢, 依家係咪真係需要咁多儲備金?

有好多戰線都需要資金投入, 612基金收集左咁多錢, 真係要再諗多啲方法去善用資源。香港人見你地做得野, 一定會再科水。建議認真考慮司法覆核速龍無number, 就算打官司需時漫長, 但至少開左個頭, 已經有一定阻嚇力。

Source:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不如改名叫法律支援基金好過

佢一味就等打官司
完全唔會用巨額資金去開創新局面
好被動
筆錢用左可以再籌過
香港人又唔係無錢
攬炒巴籌二百萬美元搞行動先叫有突破

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

⋯⋯就黎成億但d錢又唔用

所以都話課太多去612無咩意思

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

佢淨係話留返將來先用
大佬將來嘅野將來先籌期啦
依家有大量野等錢用
例如提供糧食, 心理支援, 司法覆核
就算佢本身唔搞呢方面嘅行動
佢都可以再捐比其他有認受性嘅團體
加速資金流動

佢都唔做野
係咁捐得個儲字
儲得好過份
其他做野嘅團體又因為名氣無佢大而比人冷落

咁我覺得佢集中做自己個做開好d 一次過開咁多條線會人手唔夠 宣傳已有濫炒巴搞

612夠哂錢
請幫下星火果邊

都係
不過如果佢嘅資金已經滿曬
漏返啲比同路團體都唔係唔得

同意
分散投資

屌你我捐左成皮都仲未幫到義士
黎緊出糧一定捐星火

Shit偽獨認證

好驚佢戶口被凍結

唔意外
港共有咩做唔出

respect

捐星火啦

過左緊急法肯定死硬
林鄭多謝你地啲錢

星火又好立場又好糧票又好乜都好啦
612已經滿水

過左就一齊死，都算
但而家銀行有權隨時單方面凍結
希望佢係用Citibank

唔夠咪出聲 草黎做咩姐
依家搞到好似揀手足黎幫咁

鬆手d啦屌 錢要籌幾難呀

我d fd仲多

等打官司，即係預左輸
贏左洗鬼打官司

咪成日屌人，依家擺明係處理同支援人手不足，個個比左錢就當贖罪。你估有錢大哂咩，都要有人處理㗎，比幾億佢都無用，佢又唔可以當公司，請人做都未必信得過la

人地咪講左囉

之後上庭要駛好多錢呀嘛

屌你, 唔識唔好講咁多啦

可以唔課612 但千奇唔好分化
唔想捐可以去捐星火！！
大家加油

100萬1個，現在800人

筆錢遠遠唔夠

叫佢幫下杏林個邊啦

巴打請放心
到時一定有更多資金

我怕緊急法嚟佢被充公多啲
唔知佢同星火有乜對策

轉捐星火呀

將來嘅錢可以將來再籌
只係呢刻佢已經唔需要更多錢
大家可以先轉向其他急需資金嘅團體

萬二分感謝

我希望佢留定啲錢到時上庭用好過
開新戰線又可能唔湯唔水的話，我只想義士真係上庭嗰陣無後顧之憂。

如果佢依家處理唔到咁多資金
建議大家可以先轉捐其他團體
將來612基金要錢先再捐

屌你，換哂做美金好過啦

到時再籌都會有好多人捐
依家儲得太多會有風險
保持資金流動同維持高透明度反而更好

都明白嘅，唯有將啲雞蛋分去唔同嘅籃。
但我自己都希望係可以係為義士做啲野為本去用舊錢。

而且被捕人士仲可以申請法援，唔係個個都需要問612攞錢

想推

係
所以唔係話612無用
只係佢暫時唔需要更多

謝

咁你就咪叫自己做人道基金啦，叫得人道基金 ，但有啲人道野例如援助經濟有困難既人又唔做就預左俾人屌啦

仲有都唔係個個要問612攞錢，申請到法援果啲已經唔洗，佢攬住成大舊錢都唔知做乜柒，到時開庭啲錢唔夠就咪再籌囉

你有冇聽過有義士被612拒絕幫呀？有人開po話612嫌新屋嶺遠唔撚去呀，呢啲邊關人手事，擺明就係做得差

咪係
一係就改名做打官司基金啦
剩係想用d錢益返自己d律師丫？

捐星火是常識吧

好名

on99

睇死你啲人
人地用得快又屌人地用得快
人地保守咁用 又話人地保守得濟

唔完美
有改善空間

比港共知你有咁大舊錢真係隨時禁你...

星火，或留黎幫地區友

612同星火都會捐 希望真係幫到有需要既手足

保守唔係問題
但盤數顯示佢無迫切資金需要
大家可以先捐比其他團體

嘩，你真係on9架喎，當自己識讀心術定預言家
我依家只係屌佢保守，你可以ff我將來會屌佢用得快，仲話睇死添
咁若果我無屌佢用得快，你係咪切柒煲湯派街坊呀

停止抹黑612
我fd前日被拉 佢屋企人狂搵團體幫手
首先搵咗星火 但星火係癲 問長問短 到最後都係唔幫 出咗拘捕紙都唔幫 又叫佢問看更拎cctv (點拎？)

跟住唯有問612 佢哋本身唔似星火咁有成班律師
但都即刻搵咗律師陪佢錄口供+幫佢保釋
如果唔係612 我個fd真係死得了
今次真係全靠612幫手 靠星火真係死撚得

咁樣真係有好大改善空間
唔係抺黑612或星火
大家都只係想有更多人受助

612都係彈返畀民陣，民陣都有成team律師
而且星火同民陣係一齊些牙律師團同被捕名單

叫人點信你

啱啱拉完幾個[領袖]，筆錢直接用完?
有無公布過用咗啲錢去俾咩人？

有份中期報告
話幫左5百幾人

巴打好似熟內情
可唔可以講多啲

===============================================
612人道支援基金工作
基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助
===============================================

個基金開宗明義係幫"人", 如果兒家用落其他地方(例如告POPO等) ，實畀部份之前捐左錢嘅人屌爆。同埋到依一刻都仲拉緊人，大把被拘捕人士仲未上庭，又有部分人開始運動對運動冷卻，之後係咪咁容易籌到錢真係未知數。長路漫漫，應該小心用錢。

我個fd屋企人就係搵星火先 冇人先搵612
612即刻搵到人比佢 佢先保釋到
星火真係好苛刻 死都唔肯幫咁
本身都唔信 佢親身經歷 有需要可以share cap圖

有冇睇過龍珠，元氣彈用一次，就會虛耗全人類既體力，唔可以短期內再用。同理，香港人捐款係憑著果一刻既熱血怒火，大多數既人只會捐一兩次去和應，之後就算肯再捐，款項必定比之前少好多。如果而家用哂啲儲備，到時咁多隻cAse, 法律訴訟階段一次過去大量支出，唔夠錢係咪你俾？

以後無人捐係一個風險
儲錢太多容易比人搞都係一個風險
要平衡

可以share 多啲
大家都想知道

我幾個朋友比人拉左都係搵612，佢地醫院同警署都擺律師，都係靠佢先搵得返，我睇直播打人比到暈左既朋友。 官司長路漫漫，依家洗晒d錢，到時班義士就真係變左condom，班義士去私家做醫療報告都係靠佢地。

買豬咀去現場派好過啦，到你個基金唔夠錢時香港人一定會再捐

知唔知一單律師費幾多錢？

屌你老母正一屎忽政棍，真係無撚屌錯班左膠，政治獵人，籌到7千幾萬，食人血饅頭。